低頭玩手機！索女長腿「插」渠蓋

智能手機普及之後，衍生了新的族群「低頭族」，他們去到邊手機都不會離身，不論行路、搭車、食飯，無時無刻都低頭看、低頭玩手機，正因為「低頭族」唔睇路，造成不少的意外。河南鄭州市近日有一名長腿索女，疑因低頭玩手機，於是「叉錯腳」，其中一條修長的美腿牢牢地「插」入路面的一個臭水溝的鐵蓋，進退不能。

網傳照片所見，該名身穿短裙的長腿索女已「插」入間條的渠蓋，坐在地上，而現場有一名疑似渠務工人手執「鐵筆」，嘗試將鐵條撬開。當「鐵筆」插落撬開之際，長腿索女的同行女子便從後協助，將其拉出，可憐長腿索女臉有難色，顯得十分痛苦，而當時也吸引了不少人圍觀，場面極為尷尬。

條罅隙邊有可能夠塞隻腳入去呀，擺明支那渠蓋設計冇用腦啦

搵班腳膠救佢啦

坑渠下面有個腳膠

坑渠蓋都有腳奶 而我只能打飛機

右邊黑色同灰色毒撚今晚點心有著落

睇到都覺得痛

係咁奶佢腳但又走唔到

老江湖

條女對腳好撚正呀
好想救佢
或者做個渠蓋呀

即刻收埋d方圓十公里既鐵筆

av情節

好似唔係設計問題，就咁睇圖啲鐵條嘅排列係密到無可能比到成隻腳插入去，好可能係條鐵斷撚左一條先有空隙足夠令人中陷阱

主要係渠蓋品質問題，而且鐵都可以斷撚左無人理，不過渠蓋無爆炸算唔算已經要還神死唔去?

卡住郁唔到比痴漢後入

做乜唔call消防? 係咪又要比左錢先可以救

比我奶成晚就救你

av新題材
誤墮渠蓋含撚機器

中共派支那雞就可以收服連登毒撚

隻腳實花哂

對腳夠玩幾耐

係囉

賴賴賴賴賴

Call消防好似真係要錢

除佢鞋奶腳趾啦

腳

個渠蓋仲喺度算好彩

AV新題材

正到呢

隻腳唔幼都無可能入到去

芒亨中左落穴 圍她奶

大陸有d囡囡真係好正 港女點比

呢個時候唔知搵人扔d炮杖落去會點呢

識玩嘅
梗係威脅條女幫你含完先救佢
反正高度剛剛好

繼反手掂胸同A4腰後
又一新題材

鐵筆都得 , 咁condom都得啦

扯左

我照奶

應該射d精落隻腳到
先可以啜返隻腳出黎

我以後係坑渠等腳伸入黎

「渠蓋想要強姦我」

伊藤潤二

呻吟的排水管

北姑

有av 係條女卡咗喺窗口
然後有人經過見到 起勢咁奶

然後感染食肉菌
白滑美腿byebye

快點收服我

美腿卡牆出不來。 [中文字幕]

卡住那

戇鳩東方！ 條片假架

加塊布蓋住，可以扮傷殘乞食

肥婆又贏一仗

係咪比佢拉咗落去

新av提材

隻腳正撚到

咁都影唔到裙入面，點做嘢架

到底依到啲人有幾鹹濕

呢個痴漢偷拍裙底都唔夠，而家玩埋腳

日本神戶一名28歲男子，因涉嫌偷拍女子裙底，遭到警方逮捕。但與一般偷拍「攝」狼較為不同的地方在於，他是整個人直接躺在水溝內藉由水溝蓋縫隙偷拍。

據日本《產經新聞》報導，兵庫縣警今日逮捕一名躺在路邊水溝內偷窺女子裙底的28歲男子。經過警方調查後，該名男子在今年8月16日上午近8時，在神戶市內一處深約60公分的路邊水溝內仰面躺臥。並試圖從水溝蓋的縫隙中偷看路過女性的裙底風光。

日本警方表示，該名男子當天從上午3時左右便躺在水溝蓋內，連續躺了5個小時等待偷拍時機。直到一名37歲的女性經過時，發現水溝蓋上露出不明的毛髮，低頭往腳邊一看，正好與男子四目對視，報警告知警方後，才讓這起癡漢事件曝光。警方隨後也從男子手機內發現多名女性遭到偷拍裙底的照片及影片。

報導中指出，該名男子在2013年6月就曾因同樣的理由遭到逮捕，其實是名慣犯，當時他對警方表示「如果能夠重生的話，希望自己變成一條道路」。（隋昊志／綜合報導）

支那妹咁鍾意留到啲頭髮長得咁誇張

你眼望我眼

it係下面奶緊對腳